[慎入] 一人一張女神Before and After

IG：nl18__

before都靚喎

仲有冇 想睇多啲

推下先

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇啾根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

IG：miyomm

你咪又係得個講字
圖呢

隔離po見到

女神?

下before？

都係死老豆款
有咩唔同

香港地 有閪便是女神

瘦左姐 無問題呀

下面個鼻好似衰啲

IG：blackruby_

咁胡鴻釣都係瘦咗啫

個鼻差咁遠

佢話冇整㗎

好似欣宜同謝安琪做愛 生出嚟咁

屌你我笑咗

左邊似欣宜

d人都係睇佢對波 樣呢味野好死

黃雪瑩Megan

駁唔到

我屌

以前

現在

我第一次見佢before個樣

豬鼻

成隻豬扮人咁樣

韓國唔係好正常

但右邊我屌

咪又係同一條女

整完個樣可食用

唔好沉

IG：_unalam

點解樓主咁多呢啲圖

我好鍾意睇人舊相

乜叫 before and after?
淨係唔同妝渣喎

化咩妝可以加長個下巴同收鼻翼
用膠水痴個假下巴？

IG ： __ysl

中學既羅小姐最正
而家就佢個單親媽媽朋友正啲

Kwm？

好膠 但佢個女都幾得意架喎

但真係佢嚟

可以女似老豆 佢老公ok

佢對仔女真係好得意

樓主擺明妒忌人

我都係quote人㗎啫

張嘉欣真係差太遠

唔講唔知係佢

lm

More

Mk妹個陣咪仲正

我google search 返嚟

左邊只係3年前

我喺上面個ig cap咗好多圖

嘩屌

但佢呀媽結婚相同佢依家差唔多㗎喎

Before 幾好睇

依家係下巴長咗個鼻立體咗
其實算相差少

Before
After

停一停先!!!
大部分before after都好撚恐怖
同埋係p圖狗

係咪整容架，塊面感既

你錯 係整容

係呀

真係同一個人黎

佢本身都係靚既mk妹喎 眼大大下巴尖尖
依家整到成個蛇精男咁

頭幾個 其實前同後都唔差

咪撚玩啦 呢堆套叫乜撚野女神呀

而家化個妝P個圖就係女神？

重要好多After 都係樣衰

屌拿星以為睇緊聊齋

Before 個個唔係佢嚟
但其實都唔靚 得對波
利申: 中同

依家啲審美觀越嚟越痴線 個下巴越尖就越靚？
好撚恐怖

呀豬呀狗都係女神

圖呢

人地好多followers
btw係整容

Yes

成個C9咁

好多個樣本身都靚但整完變妖怪

佢喺wechat買針打

嚇親

呢個原本咪好地地

以前mk嘅時候見過佢 個陣都真係幾靚
唔po番以前張相做對比都真係唔知係佢嚟

成個東京熱黑妹咁

個插死人下巴扣返哂分啦
畫蛇添足

馬雲？

以前真係好得意

好威呀解密狗

呢款唔係叫整容
係叫整容失敗
佢自己開刀呀?

解密狗死開啦

依條女before 柒好多 啲相全部p到蛇精男咁
利申識佢真人

女神??

驗眼.jpg

呢個唔整好過整

留名

好彩無人出c煙

嚇鬼呀？

啲下巴全部都可以吉死人

屌佢兩個好撚熟面口 之前係咪俾人放過上舊登？

咁你唔貼埋佢對波

你貼

好多外星人

10/10 would bang

差唔多姐 都好正

中同表示 係同一個人

黐撚線左邊好似溶咗既泥膠咁

洗鬼妒忌

第二張影到空間扭曲哂都唔瘦就死得啦

好叻叻啊

好勁！p到好勁

嘩 屌你老母

化左妝都見到塊面一粒粒

點解個個after 都有幾分相似

個個D樣都好膠 同D大陸閪一鳩樣咁
好多以前仲好樣D
樣衰就認命喇 整到個樣老母都唔認得

問題係 Before又好After又好 好多靚都稱唔上 重要話係女神

我終於明白點解當年周秀娜話樣衰得對波
近幾年d人讚佢靚

人地長下巴鞋抽就走去整短佢
呢啲整容西就好地地整到好似鞋抽咁
整容都要識睇黃金比例嫁 都唔知搵乜濕鳩醫生亂咁黎

乜水

女你老母神咩狗屎垃圾都叫女神

樓主9成9 40茄輪都未打過果d廢中毒撚

咁撚柒既都叫女神 笑死人咩？

好多before仲靚d

睇得我好辛苦

全部跟范冰冰嚟整都叫女神

佢個胸都整過

樓主女神嘅定義究竟係咩

想問點解佢個胸上面仲有兩粒小乳房？

見到中同

哩個女神一直都有認打針下巴同鼻

呢個應該係打扮啫

Chingchingbaby呢？

痴線

見過真人 塊面好多粒粒

呢個before時已經切埋眼頭啦

裝個大眼仔就另一個人

呢條女係咪羅志祥條女

test

嘩屌而家變到咁既樣

呢條女個樣好撚假

好撚樣衰

呢個整黎都on9
唔整已經好靚
整完變左撞樣

嘩........

個個下巴都咁尖咁長可以吉死人

個個整到倒模咁既樣

女仔轉樣好易
去韓國走一轉就得
樓主好波

老實講比我豬到咁都會去整容啦

整完好似泰國人妖

呢個又有乜鳩野問題？

唔同樣

唔似有整
係髮型同妝唔同
你班男人唔識睇唔好屈人啦

利申 有科勞佢
覺得佢幾正

after好好咩 不了

比你啲男人知女神都係人工的
唔好成日ff咁多